召集所有鍾意K-ON! 輕音少女嘅面孔#48 天氣凍了

K-ON輕音少女！

歡迎一眾鐘意K-ON!輕音少女嘅巴絲

作為同好, 好開心過到嚟連登依到都有咁多巴絲仲支持緊

K-ON!係一個以輕輕鬆鬆 開開心心夾band為主嘅樂隊由五個可愛到爆炸嘅少女組成

平 澤唯 (生日 : 11月27號 )
主音/主音結他

可愛散漫嘅女仔 最鍾意食同玩 但學野嘅時候又好快上手 係一個大細路嚟

秋 山澪 (生日 : 1月15號 )
主音/低音結他

成熟穩重嘅女仔 充滿女人味 亦都好有大姐姐嘅風範 但佢深藏不露嘅一面其實係細膽驚青 咩野都驚一餐

田井中 律 (生日 : 8月21號)
鼓手

熱血好動 男仔性格嘅女仔 一般女仔唔會做嘅野佢全部做晒 但有啲時候都有細心嘅一面（識煮飯架 ）

琴吹 紬 (生日 : 7月2號)
鋼琴/電子鋼琴

高貴大方嘅富貴大小姐 又細心又成日照顧人 真係完美嘅女朋友 周不時都會撒下嬌

中野 梓 (生日 : 11月11號)
和音結他

得意可愛嘅小學妹 樂隊入面年紀最細嘅成員 雖然係細個啲 但反而成日要照顧返唯同律依兩個學姐 係一個可靠嘅可愛愛妹

K-ON!萬歲
正皮

想重溫嘅巴打 可以透過以下途徑再次回味

以下感謝 平沢唯同玉木マリ 巴打整合

仲有呢個

先小人後君子

任何人士只要有
詆毁,辱罵,恥笑
K-on之嫌疑一律秒ban,無任何餘地

平澤憂 (生日 : 2月22號)

比唯小一歲嘅妹妹 同梓喵同一班 同姐姐好似樣但係性格完全唔同作為妹妹嘅佢 反而要照顧返佢為姐姐嘅小唯

山中佐和子(生日 : 1月31號)

輕音部嘅顧問老師 努力表現得溫柔 佢以前都係輕音部嘅成員之一 所以眼見面前天真可愛嘅佢地 有時都會回想不堪回想嘅過去

真鍋和 (生日 : 12月26號)

同小唯由細玩到大嘅好朋友 聰明伶俐 係學生會嘅會長 因為小唯嘅關係 都同輕音部嘅成員做左好朋友

鈴木純

小純本身係爵士學會嘅社員，亦都係梓喵同憂嘅好朋友 。因為仰慕秋山澪學姐 ，而且好羨慕輕音部輕鬆嘅社團活動 ，係高中三年級同梓喵小憂繼承學姐們嘅輕音部。

屌 錯左版 是撚但

留名一身蟻

is撚but

點會錯版㗎 跟住copy炸喎
You are the imposter

手快快copy錯左

正評

嘻

流明

好多個我

搵唔到其他人
不過睇衫就知嗰集講咩

邊個咁得閒逐個逐個留言負評

傻西瓜嚟

正皮

利申：睇完第二季嗰陣即刻買咗全歌曲cd

咁正
有冇圖睇下

齊晒動畫OP、ED、OST，同埋劇中曲、角色曲，加埋PSP遊戲版本音源

即係所有發行過嘅CD

我都想買依個 之前行二手唔見

我諗應該得網上先有

要搵都唔知邊到入手

Amazon啦
全部都有新嘅 我都係喺嗰度買

ching幾錢啊?

港幣$1200左右
不過呢啲錢唔慳啦
錢可以再賺

話說之前個live都幾好睇

不過而家Youtube下咗架

我地post頭有

係喎你唔講我都冇留意

之前睇唔到個live沉咗幾日(重睇咗好多次

最鍾意竹達彩奈嗰一part 另外回憶嗰度都好有感覺 搞到即刻重新睇多次TV版

利申：第一次睇佢有份嘅表演

新po lm

有無人有睇只想告訴你漫畫?

舊po留名

聽過下 不過冇睇
btw 想問下有冇繁體字嘅漫畫網站推薦

想知加一用緊支那個漫畫人

我一直都係因為殘體字所以冇睇漫畫......
但係又唔想未睇過就即刻買
通常係睇完覺得好睇就會買嚟收藏同支持

上個禮拜係Netflix睇完citrus，即刻買晒動畫後嘅漫畫嚟睇
百合廚

有冇咩百合番推薦?

睇完安島、k-on呢啲之後返唔到去

Citrus 大推
終將成為你、櫻trick

即刻mark起咗 感謝

我睇到八十幾集個節奏慢到仆街有啲想棄
後面想唔想睇
同時間睇緊戀如雨止,節奏慢個感覺更加強

Btw你係想睇邊類百合先
如果真百合(主角有一齊)上面我講個啲都係
輕百合就係類似k-on呢啲輕鬆搞笑小品

你有冇聽過佢第二個名
叫只想急死你

但係佢慢得嚟又唔係特別好睇
無一開始咁好睇
btw龍千

輕重都有與趣 而家好似發現新世界咁

happy sugar life都好好睇

咁睇埋京吹啦

係咪講緊 吹響吧？上低音號？

係

嗰套真係神作
同我之前玩管樂團嗰陣一模一樣
京都動畫制作嗰啲真係好用心
可惜以後都睇唔返

等緊京亞尼出第3季

應該出唔到啦

京亞尼講咗話出,比啲時間

真係㗎? 一定支持

放火嗰條友真係死一百次都唔夠

京吹po抄過嚟

2021已知有 free劇場版＋女僕龍
弓道部啱啱放料 估計可能2021年尾 22年頭嘅事
tv仲有電氣目錄
京吹保守估計都22年尾23年頭嘅事（之前解釋過而家呢個原畫陣容 你要做京吹 基本上要棄哂其他所有計劃 而京阿尼又重建緊 唔會咁快開）

整個k-on三季得唔得

無知一問 女僕龍推唔推薦?

不過都明白嘅 等幾耐都等 話晒得佢先做到咁高汁

京亞尼=睇就啱

依到個個都想出第三季,但係個個都知無咩可能

有條撚樣好鍾意入嚟話k-on出第三季

屌

今日我同愛生一齊生日
可摸耳同我講聲生日快樂呀

好耐無見
生日快樂

竟然記得mearigato!

生日快樂

hb

生快

咁重唔上多啲水

遲左 生日快樂

聽日紫羅蘭開始有第二週特典

想要日曆

我得一個比唔到你

睇下紫羅蘭po有無人有多同佢相認

睇咗莉茲與青鳥 幾好睇

我好鐘意

霙段solo喊左好多次

我做過莉茲

你可以拎月曆

即係有兩個特典咁屌？

咁屌
咁勁/咁正

咁撚屌

點解當年KON咁HEAT
講真而家睇LL IDM呢啲都覺得差幾皮

好似

買咗聽日旺角場 有冇人

小弟今日生日

誕生日おめでとう🎉

我有啲想睇

依家啲人上水就係為咗乞生日快樂
生日快樂

呢排咁多日生日 btw HB

我尋日先第一次睇
第十集好撚din
唔知一陣間劇場版會唔會喊

好唔好睇

我覺得中間個細路個度重感動過最後同少佐重逢，細路個度隔離條友喊到超誇張我比咗張紙巾佢。
如果最後發多啲糖會好啲，劇場版叫係完咗個心結咁囉，動畫睇violet成長好睇啲。
但都係唔夠第一次睇動畫第十集咁屈

梳 唔記得加密

Btw個月曆都唔係咁正
有幾頁重要係少佐單人照
又唔係基佬 屌

發現我原來成個月冇開連登

差唔多全世界都係咁
個個都話細路好睇過主線

隔離條友喊到超誇張我比咗張紙巾佢。
Gay

套野都幾多女fans,比佢哋j下少佐都合理

成個月冇入黎就真嘅

你?

係呀

「K-ON! 」聖地巡禮 – 豐鄉
幫朋友宣傳下個blog
會寫下動漫聖巡 不過而家冇得旅行應該會呢個環節一段時間
仲會拍下anisong既drum cover
有興趣可以入去留條腳毛些牙下

我朋友不是我

幫你加咗post頭

入得kon post都唔係會以人地自爆取樂既壞人

八度和音

漫畫嚟

(想買但搵唔到)

Amazon都冇咩?
btw有冇漫畫網(繁體)推薦?

bookwalker

終於睇完花開伊波拉
真係幾好睇
成日覺得民子好格格不入,成日覺得佢係唔知邊到嘅裏番角色把聲都係

臨尾女將俾本簿緒花嗰段

抹地嗰到

右上

all

中下好反差

長毛律怪怪地

老師:秋天紅葉🍁

梓係me的

一開始見到你個名以為係中意唯

btw 梓係大家的

我個名係唯愛梓

香港女人個上下限真係好高

旺角仔cow唔到女？

要買咗先睇得?

旺角仔係等女cow

係,不過佢有啲好似有試睇

梓留比你哋要 我獨愛つむぎ

巴打係咪成日係vtuber po 到引戰

邊度有 我無輝sir咁把炮

留名

U有人要啦

今集成神
麻枝准

梓貓生日快樂

上一上水
梓喵生日快樂

梓喵生日快樂！！

梓喵生日快樂

喵

輕百合有咩推介

京吹

想問有超多廢話同好拖係咪少女漫通病

男主角塊面好尖

我睇nana漫畫好似睇緊小說咁
對白多到

Hi

bye

hay

have a roll in the hay

hay you

好想睇炎柱....

睇壞腦

你老母生到你壞腦

馬爻口吾刀

大家沒有輸！

大哥

終於完mid term

睇咗鬼滅 某幾集係幾好睇嘅
但有時又無啦啦變咗細路仔睇嘅卡通片咁

Fate真係屌打
但無人識哭咗

Fate點會冇人識

Me淨係睇過嘉年華同煮飯

細路仔

珍

唔係專業飯，淨係去過豐鄉朝聖同買件紀念T

trash

我連豐鄉都未去過

渣ga

Sorry囉
本身諗住今年11月去
同梓貓過生日

進め ！！

下年再去我都想

日本相認

原本諗住今年暑假去

我唔信你去到~
睇下撞唔撞到佢打醬油

💢💢💢

扯咗。。。

嗚哇…蘿莉控…

可能係見到個大隻佬

係 個大隻佬好型。。

嗚哇…gay佬…

歧視呀？

是

我屌你老母呀

夏神

依個成條傻閪咁

你

老母

哪有凍你老母

樓豬太潺

今日凍了

凍條毛

仲開緊冷氣訓

成日唔上嚟

係 熱撚到仆街

自從做社畜成個人冇哂心機

我好鐘意返工

京都アニメーション制作のアニメ『劇場版 ヴァイオレット・エヴァーガーデン』が、9月18日の公開から10週連続で週末動員ランキングTOP10入りを果たしたことが明らかになった。11月23日付けで、動員数は133万1085人、興行収入は19億1289万6400円を記録。

早排重刷咗 真係幾時睇都咁正
好想追返晒佢d周邊

去一次聖巡 一生無憾

之前plan今年去k-on 京吹聖巡
跟住爆個武肺出黎想去都無得去

原本今年年頭去東北

如果冇武肺應該都去咗

我都係

輕小說睇完之後除咗掉之外有冇其他方法處理
以前買得太多 起碼60本
有冇巴打知邊度可以賣到...

一係依到,一係fb

睇EF好定重睇白箱好

這個世界上沒有奇跡，有的只是偶然和必然，還有誰做了什麼

🚬

🚬

這個世上沒有什麼偶然，有的只有必然。🚬

🚬🚬🚬

贏得風光
豪得精彩
自己偏偏感覺失敗
🚬🚬🚬

二十七歲的我，絲毫不比十五歲的我聰明，只有我，一直停留在原地🚬🚬🚬

一般人通過自由操縱語言，可以敞開內心世界與外界之間的門扉，使它通風良好，可是我怎麼也辦不到。我這把鑰匙完全生鏽了。

🚬

Yui

白箱正

最後走咗去睇beastars
因為就出第二季

今日開始抽ps5都冇人講？

召喚無人講潮文

新k-on有中文代理

？

無人講咪你講囉

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

rich j

你包起左牙律佢梗係rich

佢隻牛食草唔平…

▍代！理！宣！告！2021年即將發行
《K-ON！輕音部 Shuffle(01)》
K-ON！輕音部全新正統外傳漫畫，同一片天空下的另外一段故事，這次的主角是……鼓手!!
主角小紫參觀姊姊就讀的櫻丘高校學園祭時，大受輕音部的演奏感動（就是那場經典的藍白碗初次亮相），決定自學爵士鼓，與青梅竹馬的小楓、原本在籃球社卻因為座位被兩人前後包夾，所以被兩人捲入的真帆一起加入「輕音同好會」。
看似天然呆，其實很能幹的元氣少女、表情總是很認真卻很欠好友照顧的學霸以及憧憬前者，總是負責吐槽的百合腦籃球美少女，這三個新手會演奏出怎麼樣的音色呢!?
這是與原本的輕音部同時間展開的故事，漫畫中也會看到放課後Tea Time角色們串場喔！

幾時買部ps5俾我

先生。。。

出ps6嗰陣再考慮吓

Buyandship啲運費1磅收$46算唔算貴
聽日就有新k-on殼用

又唔幫我買，賤畜

你無講，賤畜

自己識醒水嘛，賤畜

我又唔係你條蟲，賤畜

咁你快d買個se用嘅機殼比我，賤畜

無se份,得6/6s/7/8有，賤畜
比我個2號機用

6s咪即係se，賤畜

sorry囉,賤畜

ok，賤畜

-.-

好靚

你點影的

有兩部電話

收到wind係卡卡西幫佢影

You Are Fake News

1磅唔係26咩

靚喎
(an狗無得用)

唔知

會唔雋係拎貨方式唔同

你自取定送上門

自取

問下客股好啲 無謂俾人劏#noodles#lm

去咗佢fb問
想知佢真係搞錯咗點比返$20我

搬咗屋啱啱好一年
終於肯執返個櫃
放咗佢哋係個盒入面成年

原來因為我買咗Buyandship Plus

妖

我都唔知我係點買個plus

你tick錯野

IQ200

成日曬命

你無機會曬

牙曉好mean

錯Po

where

盒係有留原裝盒定求其搵個箱收起哂算

想要iphone幾既case黎

好似6-x同+都有

6-x(+)

原裝盒啊

6-x(4+8)=17

終於涼返小小啦

vtuber好正

頂真係好想要 有冇可能出12mini ver

多位

推邊個

好凍

冬眠了

MoriVirtual PedoBearartemis
熊熊live緊可以睇

可能會出新款比12

Weak

扮乜 你咪又係要冬眠

臭V豚

你聽下依個先
我唔怪你,我之前都笑佢地大Jtuber,自從我聽完之後一切都唔同晒

淨係得唱歌點vtuber法

聽完就出唔返嚟

青蛙定鱷魚嚟

Crocodile's…

睇るしあ
En睇華生gura

るしあ好嘈

mugi比錢未

失梗業鬼有錢咩

好野來

mini呢

我都好鐘意呢首mori其他歌都好正
不過對en組d片冇咁大興趣 熟肉通常都係跟返本家

有12就會出埋mini

日本好多把聲都好尖,長期聽頂唔緊

有時係既 但係cute起上黎真係

你好似漏咗啲野

講q又一時醒唔起邊d最q
但係入坑係呢幾條

船長都還好,兔仔真係
我之前都係聽歌,令我入坑係依個

呢d都好正玩百合couple
本身鐘意芳文社既人基本上入硬坑

都唔係百唔百合嘅問題
依啲小故事好溫馨

溫馨背後就係愛

能成為密友大概總帶著愛

要開住最大聲聽

耳仔受到傷害係唔會復原㗎
回頭是岸呀牙John

不過都係k-on最好聽

巨人好撚正

old new is so 唔識串

Me live的

Me too

@田井中律 @美城曉

用厚機玩cyberpunk
個畫面糢到以為自己打得太多飛機眼花

有沒hand機

咁又冇 係好撚糢。。

好玩不？

玩咗一陣，個畫面差到完全唔想玩落去
不過就咁睇好似都幾多野玩，同埋見個集中post啲人話之後劇情好正

彈game彈到傻

砌部新電腦玩

岩牙

好貴。。

叫牙曉買比你

其他po睇到

連我爸爸都未打過我,你夠膽打我?

知驚未

holoID
holoEN
holoJP

Kshdudbdh

⧸⎩⎠⎞͏(・∀・)⎛͏⎝⎭⧹

ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ

(￣,_￣ )

K-ON係我第一次追既聲優組合
無佢我就唔會追LOVELIVE!

不過而家都無人識K-ON啦....之前聽有人以為BANG DREAM番唱既K-ON歌係佢地原唱 都唔知日笠已經唱左首歌兩次, 用兩個唔同既組合

enough

組合嘅話埃島唔差

BANG DREAM版硬係怪怪地,無咁好聽

聽慣原版

而家5個4個結左婚 得番大小姐仲未嫁

你飛過去求婚啦

最近又玩返Witcher...

Eva

捉佢做白老鼠就啱

ok…

好多都唔記得有冇po過

晚上好

No long time see

乜都會變，鬥快拆鬥快起樓花園升上天

我們仰望著同一片天空卻看著不同的地方。

虛偽的眼淚，會傷害別人。 虛偽的笑容，會傷害自己。

社畜梓

依個先啱

做唔到魔王

你咁廢緊係啦

嬲自己點解咁廢?

又諗起果本野...

屌你老未 套怪怪守護神幾撚正

睇聖光?

我本人 明白甚麼都總有限期

🚬

如果那個他不愛護妳准我代妳哭

因妳受罪是多麽滿足

佢旺角仔嚟，間唔中要叫吓春

事實我也偷泣過 就像女方一樣無助

浮萍人生似水流，何苦愁悶川邊柳

🚬

汒汒人海她裏尋,何為一樹棄林森

對得有啲差

個笑容

送比我?

上次同佢食燒肉佢一手拎起熱辣辣嘅鐵板車落我到
搞到我住咗兩月醫院

仲未開新睇左1集

梨花bb and 羽入bb我老婆

千年老妖

主席，我要求點人數

U 偽毒

屌完閪先上來報到

你自爆?

聖誕睇Ef 好正

世上唔存在奇蹟，有嘅係偶然同必然，仲有邊個做咗d咩

🚬

就算你很悲傷，但擺出一副悲傷的面孔，悲傷的事情就會真的發生
不過一直都是微笑的話，總有一天幸福就會成為現實，而悲傷就會消失

🚬

不管怎樣珍惜人和物總有消逝的一天
牽絆、思念、記憶、心靈、生命
世界上並沒有永恆的東西，沒有不滅的事物
幸福也只是偽造、空幻、虛假的東西

🚬

靜啦

🤫

這世界上沒有偶然，有的只是必然，你們的相遇亦如此！

不管是多久以前的事，失去最重要的人總是無法忘懷，總會感到孤獨的啊！因為你……寂寞的話，我也……會寂寞。

係咪無介紹錯
🚬

依個係×××HOLiC嚟
ef重睇緊

如果，櫻花掉落的速度是每秒五厘米，那麼兩顆心需要多久才能靠近？🚬

旺角

如果詛咒別人，自己也會下地獄。🚬

見一個愛一個的人，其實誰都不愛。

🚬

不要見一個愛一個， 愛的太多， 你的愛就要貶值。
🕯

我知道有人是愛我的，但我好像缺乏愛人的能力。

🚬

世上沒有絕望的處境， 只有對處境絕望的人。
🕯

如今的我，談不上幸福，也談不上不幸。
一切都會過去的。

🚬

人生貴在行動，遲疑不決時，不妨先邁出小小一步。前進不必遺憾，若是美好，叫做精彩；若是糟糕，叫做經歷。
🕯

家裡的事不可說，身上的痛苦不可說，對明日的畏懼不可說，對世人的疑惑不可說，昨日之恥不可說。

🚬

再好的東西，都有失去的一天。 再深的記憶，也有淡忘的一天。 再愛的人，也有遠走的一天。 再美的夢，也有甦醒的一天。
🕯

只有活的愚昧，或活得無恥的人才能完全沉溺在幸福之中，而做不到至少其中一者的完人，活在地獄裡連選擇死亡也不被允許，沒有一條出路，無力的絕望。

🚬

日日重複同樣的事，依循着與昨日無異的慣例。若能避開猛烈的歡樂，自然也不會有很大的悲傷來訪。
🕯

就快又完一季 對上兩季好幾套都未睇返

上季有咩好睇
今季魔女同娜娜都唔錯

有睇Deca dence
個結局都幾鳩下

一開個po黎睇全部都係你地d金句

牙曉好多mk語錄

agger
但整體幾正

2021快樂

我自己幾睇重開頭結尾
開得差或者埋得差是但炒一樣我都扣好多分

太宰は言った…

🚬

第二集真係好Matrix feel 但劇本之後唔掂
但第十定十一 Natsume揾人一齊維修嗰度好有共嗚

第二集真係
但之後都無咩突出表現
btw作畫係幾好

心諗係咪睇錯

嗰下我個腦突然加速思考
第一下係估三重世界加反烏托幫

要求點人數！

沒晒人

屌緊女，sor

旺角仔

祝手足新年快樂

聖誕快樂

想我開你年?

仲有無j2劇場版link, 之前果d 死曬, 想睇番,搵極都無

睇配音？

我唔知我電腦有無,熄咗機
聽日幫你睇睇

yes,好鍾意j2配

日

中

讚美你

旺角仔多fd子 係唔同啲

關咩事

我成為咗我最討厭嘅嗰種人

又可以換wallpaper

如果mio坐咗係到...
咁女僕裝個位係邊個？

牙曉嚟

Ritsu

我地偉大嘅部長

醉愛部長

@田井中律

Ef使唔使睇埋第二季
見佢第一季完得幾好驚佢第二季爆炸

你又失戀

多女

有冇gbf手足過兩招黎，黎緊古戰場冇得1turn秒ex+

無box點幫你

課金
🚬

試下升滿曬先

窮撚

比牙曉block咗

有無西瓜

唔記得咗

第一季講咗雨宮優子未？

未講嘅話一定要睇第二季
成套嘢嘅精髓集中哂係優子度

以為牙曉唔記得寫日記唔記得咗我

其實識到7日記憶嘅囡都幾正

千尋得13個鍾...
定你劇透我

我以為你講緊一週朋友…

一週朋友
頭一半男主咩都唔做,去到中間先出個女角推劇情,成套野男主咩都無做過

咁ef優子講咗未？

未

咁睇

大小姐新片聖巡k-on

我都好想飛

好懷念

如果可以飛嘅話Ching 可以去搵大小姐

K-ON個Poster冇咗

很想

K-on and ゆるキャン can save my life

今季暫時都好似唔錯

我老婆

最正係依個

河水不犯井水🚬

依個係咪套異世界轉生?

yes

值唔值得睇
歧視異視異世界轉生

值

咁me 就believe u

trust me

朋友們

提提大家，我老婆15號生日

同大家些牙

Mio生日！！

邊套?

Mio happy birthday

7月

依套好睇

不過爛尾

丙朗🚬

god bless🚬

K-on台已死

老愛唔同意

我們也是等死。

🚬

與天地長久相較，如夢又似幻
🚬

Gay

精彩不亮麗 起落是無常

電影啲節奏奇奇怪怪咁

係中間整劇場版一吓整好之外無咩問題

我最記得係無啦啦唱歌
劇場版一下整好都係,我重期待佢會科普下

唱歌係為咗表達自己想整動畫/鼓勵自己去整動畫，都ok

佢越唱越high,high到入咗FF世界依度我覺得做多咗,嗰時我係

佢本身都懷念以前成班人整動畫嗰陣時，食完前社長嗰咖哩之後就忍唔住，再由歌去表達自己點解想整動畫點解入行整動畫整咗咩作品之類

佢一首歌應該分幾段去睇

利申，鳩吹

應該有更好嘅表達方式
例如就咁首歌加回憶就夠

佢都係類似嘅…

係咩
FF世界太搶戲

😘

愛蛇調咗我做kon打手 手足們多多指教

👏🏻👏🏻👏🏻

原來人蛇已經過咗嚟打招呼拿,真係好有心
佢話今晚會開po追擊我,大家一定要嚟撐場

我撐佢 死旺角

你個叛忍

你係咪無論如何都會G持我

我希望佢記得佢喺lihkg講過嘅所有野 我處決過唔少係lihkg嘅屁孩 係lihkg你可以口硬 冇良心 去到現實被干預就會驚 太多了

我唔食煙的

其實我地都算犀利

出面啲po全部都係近期嘅動漫

我地憑一套十年前嘅動漫開到40幾個po 開足咁耐

真係了不起

我同佢個情況真係同套戲好似
我見我同佢越嚟越多唔同嘅朋友一齊玩好開心
我有時想約佢食飯佢都係唔得閒
而我就自已一個人,嗰種感覺真係唔好受(加上我本身無咩朋友
不過時間耐咗我自己都放低咗,雖然對上一次見佢係上星期不過再上一次已經係上年6月
我同佢唔同小學中學,係我細個「冷」街嗰時識,一識咁就十一二年,我同佢完全相反,佢就超外向我就超內向,佢超陽光我就毒撚
所以我覺得識到佢真係好神奇
我依家都無點界入佢嘅生活,真真正正咁放咗佢走,佢係出面一定開心過比我困住
因為我已經放走咗青鳥,所以我依家同邊個fd斬欖都無所謂了你走就走嚟就嚟

忍唔住喊 好似睇緊反社會毒撚的經歷

🚬🚬

真 一套咁嘅垃圾

睇嚟真係好努力起底
依家我得閒就撚佢隻貓

死旺角仔 死撚日ff

我真人好似係咁

俾個我做肉便器得唔得

張圖有埋我地址,自己去買啦

bomb]#lm2
對上一套heal my soul就係kon[/member]

on on99又一週🚬

做咩成日食煙🌬

好食

食開屎?

你有無follow依個

無喎
正呀

佢成日畫瞓街同k-on

沒料到我所失的 竟己是我的所有🚬

一生何求🚬

點解巨人可以咁撚好睇

本身上季尾睇到有d悶，今季好睇好多

🚬

月半彎 淡如逝水一般映照你下落

🚬

i go to school by bus

Hi大家 上水一下

愛你

又潛...

正

部長車車

忙吖嘛
冇廢青做了

屌你老未gme

Yui巴有無睇開漫畫
睇完火之鳥感覺高汁，有無類似推薦

我未睇火之鳥
係咪大概講啲佛學野

其實係咩嚟

美股

我都睇唔明

睇開火影鬼滅唔明係正常

有滲透啲佛家思想，但主題係環繞生命
佛家思想係面對生命嘅一種方式，而故事入面亦會流露出作者對生命嘅其他睇法
可以話係生命嘅價值同意義嘅討論

如果係圍繞生命嘅題材可以睇下
Monster,奇生獸,炎拳,銀之匙,攻殼機動隊
如果放到人生嚟睇嘅話可以睇
昭和元祿落語心中,千年女優(電影)

U成日都潛

早晨 好耐無上嚟洗滌心靈

成日深潛

昭和元祿落語心中 bookmark 咗好耐一值未睇
最近聽fd推介睇緊jojo

千年女優同攻殼都睇咗，感覺同火之鳥嗰種有啲唔同
不過火之鳥其中一篇都有機械人同人嘅討論

因為呢排少睇咗動畫 唔係幾答到嗲
只係睇受歡迎果堆

Jojo睇咗兩部都係唔係好掂之後就無睇
昭和元祿落語心中記有啲似千年女優咁,都係講一個表演者一生嘅大小事
咁嘅話我唔係幾諗到有咩似火之鳥

Jojo是一個文化

我都覺，睇緊埃及篇，成套野就係直線打boss，闊度深度都無，係作畫靚，當日常片睇

火之鳥唔同嘅地方係，佢唔係一個人嘅故事，而係喺唔同特定時代，某個人嘅故事，所以每篇嘅主角都唔同。而連結唔同篇章嘅，就係叫火之鳥嘅物體。
應該都無咩作品會用呢種寫法

睇作畫緊係睇三浦同井上
烙印戰士同浪客行

如果係多角度睇同一樣野嘅話我淨係諗到死亡遊行同永生之酒,不過兩套應該都唔似火之鳥

瞓街啲Q版樣好得意

露營⛺️

此刻煩躁的心情就像用十除以三得出的結果一樣

無窮無盡🚬

我條J就好似開方3咁長🚬

成班火車頭

最憎人食煙🚬

Me唔食煙

旺角仔扮乜

我由細都大都覺得煙好撚臭

全黨死清光

存檔死清光

電腦大爆炸

宇宙通行證

Hello there!

接錯咗啦

啱啱聽番劇場版最後首歌，突然回憶番第一次聽k-on啲歌個種味道，寫歌個個真係好勁

虐畜犯法...

最後一首歌最後嗰句
Yes we are singing now
真係百般滋味在心頭

真

異時空同體位

感覺南極啲人設都同k-on好似，仲要mio本人都喺度

mugi 部長
mio yui

仁王好好玩

垃圾

咁你有咩高見

Dark Souls 隻狼

我第一次玩魂類game
由卡關到打到嗰下好爽

劇情單調，角色無咩點墨，個個都見到鬼佬就心花怒放
地圖重用又重用，又唔可以過版圖，一個任務一個地圖，地圖又細，背景無咩心機位放落去
boss太垃圾又平凡，應該由地圖同物品講多少少boss，細怪模組又無咩細緻位好講純為出現而出現
又要係咁刷裝
要玩埋仁王2先至劇情好返少少

諗到再講

玩dark soul 1同3，bloodborne一定要玩

玩緊仁王2,無玩1

咁你咪唔知個鬼佬武士…
佢最尾先出場，劇情又同秀吉洗白

dark soul我等咗好撚耐steam都唔特價
2同3都特價就係無1,佢唔特價我唔撚買

你玩仁王都卡關，你不如玩cooking mama啦

值得去買

我玩cook mama會變黑暗料理

值得等待

駁吾刀

系

唔準再笑，ok？

等REMASTER 平
第一集好好玩 打到8 9 周目

玩完第一集再玩第三集再玩返第一集再玩返第三集，好有驚喜

Yes. 想認識龍女

幽兒希卡定普利希拉…

最正一定係第三集嘅防火女

Both
三集防火女

話說steam版 洗咗機
1有save
3 無咗save
打到環印城地下 準備打黑龍 唉

我係ps4玩，有auto save再upload上ps cloud

環印城好撚正，環印騎士/說書人個個卒仔都落足心機去整，從建築可以見到大蛇卡斯，仲有解說咗矮人點解無腳

疑態人性嗰吓百般滋味在心頭

原來！
即係要迫玩返啦 傭兵雙刀

初初玩一無所有 好好玩
一把打刀打到最後

黑龍把刀係刀類最型仔，不過唔夠修女把鐮刀型

1 把鐮刀
同黃蜂把橙刀

深淵監視者嗰把都ok

樓主可唔可以幫我置頂
我想引以為戒

♪♪♪

好聽

Yui Ching

?

我電腦無牛牛嘅

祝大家快高長大身體

我祝你三年抱兩

佢就快做人爸爸

動物台會然大起底

條傻閪得閒撚兩下都幾正
咩最後警告笑撚死

負皮嘅傻仔
落力啲負快啲,開多幾個分身負

個po負皮都係得7個,姐係同上一次嘅負皮仔好可能係同一個人

傻囝

已經唔係第一次咁樣

加埋除二先百幾，ok啦

無特價唔買

One for all

無女

人人為我

U two 偽毒

我為人人

共享女友

@樓豬
睇完巨人有野唔明
點解兵團聽到要搵人繼承王族血統同埋始祖會咁唔願意
同埋
女王生仔點解會危險

幫緊你 轉個彎到

到未

阿偉 在嗎？

不在

remastered好耐之前特價入手

我moon咗半年都無減價

食少幾餐飯當減價買咗佢

重玩緊lin王,遲啲先
肥仔食少餐會搞出人命

隻垃圾玩落去只會浪費時間

好玩喎

貓

呢段soundtrack好正
nostalgia

依首係邊到用過
點解我無印買

好似係S1 最後嗰集有?

俠 烈
骨 刀 風
錚 客 澟
錚 不 澟
萬 朽 千
世 秋
流 浩
芳 蕩

有冇玩nier隻手機驚

刷緊2b 洗唔洗整到咁靚

我都係仲未刷到

咩泥

NieR Re[in]carnation (2) 跑步刷首抽

刷咗半日得9s同a2
開咗game

我都有follow依條友
佢次次豐鄉小學d生日會都去齊咁濟

個日同你講完之後刷到20抽2b a2
玩耐好似麻麻地咁

佢好有心

係…d限時關卡跟日本時間，夠鐘話我未夠鐘，夠鐘話我過咗鐘

堀與宮村好正

等遲下重製個隻nier算

辣殺手機驚

ARuFa整咗隻唔存在嘅K-ON歌再請啊唯黎唱

幾正

好想去聖巡

呢到好返搞一團?

有得諗

有錢仔

叫牙曉請

去完過左半年負債生活

ok好笑

多謝晒

我無錢…

依到你最rich 請埋我

我就嚟要賣底褲

賣底環先發到達

你賣，賺到再分比我ok？

好熱

比你銀行戶口我

今個冬天得幾日係凍

還我秋冬

我間房仲要壞左冷氣，就咁坐係到都出汗

有咩輕鬆嘅動漫可以分享下？

來自新世界

Mio chan

陳澪

三顆星彩色冒險

陳米奧

近排睇番，好正😍

真😍

K-on幾時睇都咁好睇
得閒就會開一兩集睇

有事鐘無艷

幫你搵搵佢

做乜鬼呢到宜家咁鬼靜

你又唔入嚟吹水

原來係想dl歌聽
我一直都係喺YT dl 落嚟聽

上多啲水啦

K on 嬸嬸
細個好鍾意睇

無理由....

有無ching開新po？由天氣凍了去到天氣暖了

輕輕的我走了，正如我輕輕的來
我揮一揮衣袖，不帶走一片雲彩
🚬

牙墳覆咗我了

係啵 得返d mp3嘅

牙墳

下個po邊個開

有無人想開？

你開?
我嘅話要今晚先開到

我開吧

追擊未？

追條毛 網絡嘴砲而已

召集所有鍾意K-ON! 輕音少女嘅面孔#49 玩時玩 唔好攞科興兩個字玩

入來吧

完